將軍澳景林到底搞咩

全部區都6成
連尚德都接近6成
景林係咪多廢老所以得4成5...
全將軍澳最差

景林米線係咁

我呢邊都多廢老
老人區 但都大把後生出晒黎投票